外國媒體總結左六大特色

歡迎收看老外看中國 我是郝毅博 睇到最尾喊撚咗

乜撚野外國媒體-，-

喊撚咗+1

幫我地記錄左好多野

推

新唐人電視， 即係大紀元

不過都感謝出片。

我好廢 我係港豬

痴線好撚好睇
香港人真係好犀利

向國內同胞好好用既文宣（文案）
急不及待想試試

其實大家都誤會大紀元太耐

反共架 自己人 唔好再搞錯

多謝

...打少陣飛機大佬

屌 太多回憶勾起

push

以前係因為依個youtube channel先知道支共係幾咁恐怖